(月經)分享下你地送過/收過嘅禮物

就快週年紀念日，一齊左幾年之後生活好平淡，所以好想喺嚟緊嘅週年紀念俾個驚喜佢。但真係冇咩頭緒
以前送過手工唔等洗嘅咭同飾物，手制銀包，頸巾，情侶tee，puzzle，相框，連片都剪過 好頭痛
大家分享一下

送個飛機杯 或者模擬含撚果啲

以前我真係問過，但佢話唔要
佢份人好sporty，以男士嘅經驗有冇話需要啲咩架？

運動用品

唔一定要貴，隨便路過見到好適合對方嘅嘢就好自然會買。以前拍拖係好興整相簿，將兩個人嘅合照曬出嚟做剪貼加工，畫少少graphic寫啲肉麻嘢，心思係有，但老老竇竇真係冇咩感覺，通常睇完就真係放埋邊唔會再睇，男仔嚟講一係就要實用嘅嘢，可以成日用，一係就唔好送嘢最實際，寧願食餐飯，都唔想要相簿。